呢鋪真係踢撚爆你個頭

大哥魚仲話應該冇事
On撚9

大哥魚係獌狗